5月10號 我要見到曬咁多位手足

升職加人工的好機會到了

多謝手足

收皮

拉

收皮死五毛

拉

Ok

白虎山

班七頭咁都信

IamGay

唔get

係

仆街仔

5月10號見到你老母慘死蓄洪池